李嘉誠不計「林鄭拒握手」前嫌，大方送錢幫手維穩！

所謂「最強黃絲」，真係用心良苦！

【2080萬予港大】李嘉誠贈醫科畢業生每人5萬：感謝醫護付出望人人自律

要留住港醫，先可以阻止引入大陸醫生

李生幫手維穩，用心良苦

人地醫學院叫香港大學李嘉誠醫學院

派錢有咩問題

醫科一畢業都搵幾皮啦，又唔見佢幫其他科

無問題。

用少少錢就可以收買精英唔好離開香港。

抵到爛。

醫生洗你比

加拿大首富對香港真係好

上面幾個酸撚到

Winners take all

睇唔明關林鄭咩事

幫手維穩

李嘉誠之前都派過比天水圍DSE仔

佢自己唔走咩

睇黎佢好驚香港下一代走晒，無人做佢奴隸

仲有中小企

誠哥係唔派比我

俾5皮嘢醫科畢業生一畢業就即刻買機票走唔通又要講到出面咩

本身想走既醫科生唔會恨呢少少錢
香港醫療系統要大陸化
醫護都做唔到d咩
罷工就等清算

要記住
誠哥睇市好準
收誠哥錢而留低
同接中環中心貨一樣
分分鐘搞到一身蟻

佢大部分資產唔係香港如果佢想走全部國家任佢簡

政府：政府醫護凍薪

俾錢佢地買機票咋

派錢對象係醫唔係護

呢兩日好落力開post喎

佢邊需要走

only醫生有？定護士，藥劑等都有份？

拎左再走 5皮夠買機票+頭幾個月開支

你係精英既話 會唔會因為有五萬蚊收就唔走呀？

我中意你邏輯

樓主呢on9仔就收聲啦
拉

中大呢

汕頭大學都係佢捐喇，意圖收買及組織中國國内精英，創造李嘉誠皇國，分裂國家

多隻五毛blk得
想分化?屌你老母

唔係精英嘅人點諗到呢個位

好明顯誠哥叫佢哋快啲過英國搵佢，5皮係機票錢嚟

呢個時期派錢比畢業生都比你鬧維穩

點解驚，佢想睇醫生會搵唔到醫生?
佢請哂所有專科嘅醫生係佢公司坐鎮都得喇。

有話派埋比中大咩

我就係話點解冇中大
中大醫生賤啲？

你自知自己係精英嘅話
5萬蚊就留得住你？ 分分鐘50萬都唔留啦

中大醫學院係咪叫中大李嘉誠醫學院先
緊係益親生仔啦

派吓錢俾畢業生都俾你哋講到有驚天大陰毛咁
連登仔啲想像力真係好得人驚。。。

5萬就可以收買？
是但送俾中學生叫佢唔好走都唔制啦

用腦諗過先講？

樓主想點

人地誠仔做下PR工程即
佢咁撚多錢想立下人品都唔得

誠仔派錢俾醫護即，關你撚事
就算維穩都係維佢誠哥既維
佢派錢點睇都係落政府面

咁就咪撚講到咁偉大為醫生
擺明做下show

中醫同藥劑師俾西醫搶走哂飯碗
反而一蚊都冇
大細超到呢

令左5萬先走有咩問題

我都唔明

5萬蚊對你黎講可能好多啦,儲一年都唔知儲唔儲到
但人地講緊1個月人工炸,你公司年尾出雙糧,咁佢會唔會由一間閪公司變左好公司,令你好憎佢變到鍾意佢?

樓主係想分化
點解要用陰謀論去睇係人？
你理得人有咩目的
總之捐錢照道理任何情況都唔應該鬧

所以你做唔到精英就係咁解

錢照攞 捐星火 人照走

港大醫科生已經係天之驕子
大部分有家底
冇家底Fresh grad都60k
50k一個月人工都唔夠

我呢啲窮撚先係最需要幫咗嘅一群

exactly

點會，支那班傻閪仲好控制

佢唔俾你咪唔俾你
又唔係政府

拉，垃圾po

做樣咋 醫科生會為個5萬蚊留係度

誠哥係英國已經起緊香港城
拎住BNO移完民都係要幫佢打工

報道講明係吸引醫科畢業生留係香港

on9 post
拉

既然你地講到醫生6萬一個月唔志在

機票錢要人地出？

支那人先養唔熟。

醫科生走曬 自己諗下遲啲老咗俾咩人醫

乜撚野垃圾標題